## Proyecto de automatización para el marketplace http://opencart.abstracta.us/
## Technologies
*El proyecto se crea usando selenium WebDriver + java + Cucumber v7.12.1 + Junit v7.12.1 + Gradle.
*Patrón Page Object Model.
*Se crea el feature en lenguaje Gherkin para la especificación del escenario a probar.
*Se crea el projecto en el IDE Intellij IDEA v2022.3.2

## Runner

*Para correr el proyecto se debe ejecutar la clase runner. - src/test/java/runner/runner.java
o en su defecto desde la terminal.

*Se deja corriendo con el chromeDriver para la v. 114.0.5735.110 de chrome

## Nota
*Para los resultados como plus agregue un reporte usando un extendreport que se guarda en la carpeta "test-output" en formato HTML.